唔好講咩成立臨時政府呢d無可能有大眾跟既野

一陣又返去鍵盤建國果條路 抗爭成功永遠都係要靠民眾支持